#台主開戰前夕支持區(● ˃̶͈̀ロ˂̶͈́)੭ꠥ⁾⁾

請封我做殺犬大將軍

husky必死

撐

我地沉默的大多數 愛#力要出聲了

#軍士氣up！

全部
就合晒佢意

G持

我#台主銀牌打手

好安答你打狗大將軍

up！

#狗見有人撐佢應該扯撚晒旗
連前列腺液都咇左少少出黎

台主不是狗吧

尊稱來的

你入不到愛井力了

666

5好

即使他們都不愛你 記得你還有我們 好嗎？

喊左😢

我無西索咁變態

台主平時貼埋咁多cosplay 丁圖
緊係撐#

gchi
打撚死husky

一年一度

每3個月就一次啦

我大將軍 打能死你